車路士贏利記，我捐一舊水去慈善機構

今場我唔會買波，純捐錢

代表慈善機構多謝你先

就無國界醫生

笑完利記失冠又有得做善事，雙重開心

100貢少

加碼，車贏多一球多100

利贏車 我捐夠101

走數死全家

車每入一球就100kk？

okok

1球100k

你捐我唔話 mayug

話唔話都係g

捐，$100都走咩

卡勞損幾多我+100
G持

領先7分，猁狗串過馬撚

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我撐利

總結
車贏捐一舊
贏多一球多一舊

和都捐$50
俾無國界醫生

豬波都有so啦
睇柒毒之父反猁
然後再笑鳩佢係獌狗
win win

樓主車迷